[iOS/An] Pokémon Masters (11)| 寵物小精靈 7日爆機養生

[iOS/An] Pokémon Masters (8)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

用緊IOS 聽kkbox 入戰鬥畫面一陣就彈game 可以點搞

iOS 自動刷: switch control
an: 按鍵精靈

詳情: google youtube

你有冇試下入game music sound effect turn off? I

關晒

18hard有冇攻略
路卡/怪力、巨鱷/木守、雷超/輔助/
建議一開波用輸出角又好格鬥角又好集中打死隻豬，之後隻馬，最後先到隻狗

想問下點解我未有得刷裝？已過主線

想問點解我隻木守宮升到7x都未有進化任

7/9機場更新 求求大家

平民寵：
請假王，貓老大

過關寵：
白海獅，烈焰猴，路卡利歐，黑連狗，刺龍王

刷料組：
天鵝，姣蛇，雷超

Debuff 寵唔講：暫時對爆機冇用

圖鑑 冇1，2，3冇得進

Co op 過左
去單人個到最底有一關叫裝備開通關
打埋佢

D大比鳥真係慘不忍睹
入其他關作用細到同普通野冇乜分別

co op, 14, VH 真係有筆記跌咩

刷左2日都無, 定係我黑到咁

一百左既
火力ok

掛機用水換啦

lm

hard啊 vh係跌裝

如果要掛不如掛 event hard...直接跌成本

想問多人VERYHARD同一關只會出一種屬性既裝??
想要木屬裝應該打邊關??

oh sor....膠左. 我試下先

問多句, event hard 定 14 hard 比較易跌

一定EVENT

google 點save load大修煉啦 3場必出3本

thx 巴打

係咪暫時最好都係呢3隻

打咩先得

一係咁問
邊隻練得過
唔計屬性最強陣係咪第一張圖

我對上一次玩pkm已經係水晶版
個陣都無人計d數值 睇屬性就算

Debuff幾有用我覺得係隻王出大前減晒佢d buff傷害差好遠隻雪花好好用打18vh ，奉神犬就打17，16同莉花幾好用既輔助，幫隊友防任何異常狀態。

唔好曬時間打h刷書
1日3本乜都夠
禮拜六日開晒大修煉仲有9本

刷錢黎講打咩最快？除左財富修練

1,2,3係咩
係咪要抽先入到手

緊本呢隻就係放置game

下次活動應該打呢3隻，但無巨鱷無得快刷

co op要過vh先得？

一場ex都打唔到，點搞

屌昇定隻海星做sup

呢隻game剩係計剋一隻屬 D寵又少 限制晒陣容

進三階要90萬。。。

好悶

未升爆所有pokemon上100唔悶！

巴打有毅力
爆機就燒著

比d時間

其實正傳都係一日爆機姐，寵又係以前d版本傳過黎，都唔洗捉

要co-op vh 先算爆

好用喎
你100咗未？

auto有時候幫我狂加buff，有時乜都唔加

冇見過幫到手 重要用親果個都係最快死晒

打月亮石
雷超打225
大比鳥冇mega 打162

大比：152
雷超：260

大比明顯係拍組技後mega 寵

唔覺有寫幾時出

隻野要mega先起飛
要自己計下出場時間

有冇清知

打小剛exvhard

Mega 左既2格map炮都唔係扣多雷超好多

有無巴打刷鳴依VH

唔好再踩佢 對佢好有愛

qooapp話有new version update

Ok 周拍豪豪特攻世界第1

多人VH有幾可頂到去出MEGA

多人就唔會擺頭推佢送死啦

一係刷金素材
一係刷銀金裝備素材
一係刷書
未9999都未爆機

街場大把痴線佬咁做

最慘係咁

我可以,你滿lvl 未

班人唔識玩姐

正如之前巴打所講
隻game分歌個階段
王拍組技前
王拍組技後
只可以話周柏豪係王拍組技後既寵

一樣
Iphone 7+ ios12

Agger

有冇人會棄左Normal同hard既大修練
齋打vh

嗚依一定要大肶鳥喎

鳴依呢關law

番緊工都係AUTO , 唔理隔離用咩

四次miss大岩蛇 打條撚

滿咗 有無多個巴打carry

想問下岩狗冇夜靈係咪好難玩?
追大比鳥追到就來必出，
就淨係差夜靈冇

小剛送3粒金珍珠九千蚊過我

想問下呢關最好用邊三隻

課齊佢啦都唔爭在

更新完終於玩到唔彈app

大比 刺龍 夜靈/蛇

抽，我之差頭4抽中左狼人冇再抽，突然有一日心諗好想要夜靈不如試下十抽，真係中左

聽人講岩狗好過刺龍?
刺龍要滿等?

個隻唔係狼黎咩

刺龍唔洗上buff 易儲一齊攻擊D?

其實我冇玩物攻隊，
多數都係鱷 木守宮
搭其他攻能角入去掛機，
打小剛就手動打死大岩蛇，
然後等佢出大就轉鱷掛機，
物攻隊係咪一定要落夜靈?
我打coop成日見我明明用緊木守宮
隔離有隻夜靈係度鳩buff

係狼，記錯tcg隻岩狗

隻大比鳥3lv大
出其他五星俾我得唔得呀屌你

有step by step guide

Ex vh 鳴依
有2個Check point
1. 3合1大技出完，王拍組技剩1
2. 3隻飛行系留得底, 3打1對蛇

上面兩樣做到=過到關

Tricky 位：3合1大技出完，緊接王拍組
換都換唔前tank出黎擋

小鋸鱷，木守，黑魯加 邊隻100lv先

小鱷

木守

都係現場執生
關鍵時候招技會自己miss

30萬一粒三階石有冇巴絲真係換夠3粒

英文巴打唔打

夠肝果堆應該換左

換左, 進埋2222

尋晚先肝左隻100lv黑狗，草蛇等緊進

去埋個廁所ok

319 222 373
等你地

依隻game d 5星率好高

冇

有冇巴打知點樣iphone自動刷？
強化之修練

想問大比烏加夜靈
最後個隻放咩好？都係蛇？

一個禮拜每日一抽今日終於中五星

重複小鋸鱷

675 654 590

打爆晒啲關拎晒石終於中埋黑魯同柏豪

秒full?

可以打到咩coop，要升邊幾隻？

我開060952295

頭一日開始玩 多過90萬 不過無寵進

刷鳴依VH
060 952 295

有都唔進住啦
蛇同鱷兩段算 睇定d

入唔到巴打更新左未

有人入左, 不過未更新
等等更新緊

啱啱更新咗 ready

788 975 268

重開吧...?
點解細怪冇死...

有個出少左次 全體

866 009 649

差小小

492 109 240

刷鳴依VH
492 109 240

-1-1-1-1-1-1

成日都miss

204 936 050

鳴依VH
204 936 050

鳴依VH
820 633 233

-1

出招要快d....

唔打住

係, HK巴打慢左半拍

巴打你地咁多場好似都係成功1場
有冇諗過放棄

鳴依vh
963605933

各位刷緊咩裝， 已升爆左幾隻， 但打街場打到好迷惘

Carry我未

只要夠lv 全攻型砌法搭ai auto都過

唔刷保平安
之後一日兩次大修練

入唔到

升爆身上既寵&裝
之後得閒打下大修練，儲石等新角

重開左 334515146

都入唔到, 你未更新?

我見巴哈升1星裝升爆

785046915
手機覆緊post sor

都唔得

你開 可能我彈出彈入彈到hand左

我開吧
鳴依vh
737088731

裝好難打呀， 一星都要打十幾場先有一件

都唔得 但我更左新

鳴依vh
372 468 931

冇

輸得多就熟

都唔得 你試下加我好友邀
9429216003645683

已加

英巴再打?

燈

已開
805 659 571

有無得join

禁完入場出左呢句

你係咪電話區域/時區有問題
我入你場都出呢句

入!
-1

比兩分鐘我

晏少少 做陣野先

岩先搞switch control搞到部機控制唔到，都係人手農算

巴打你係sujeong?

找不到區域資訊

Lock 機，3 下home = cancel all job

唔整了，好得人驚

想問下裝係指緊d咩
係game見唔到似裝既野

求教打18章 vh

最緊要知點cancel 個job
一開頭都奶左野

兩位巴打好勁
我再開

250 471 473

我仲以為熄機就關到，點知再入密碼先係地獄都係hand job算

我係Su
下 跌一星裝既
唔係一定兩星？

加左你地frd, 唔洗入房號都OK

打嗚依hard 等左十次都無人 係咪有bug

唔一定架

同頭先打法有咩唔同

Npc hard 應該得
我打v hard npc 都好給力帶到去3打1局面

無乜 lol

Vh真係7成睇技術3成靠運氣
Miss左兩下你就知要重打

嘩屌, 呢鋪咁穩既?
明明用錯一次招

一隻都無死就過

745 968 551
刷一星水裝 打烈焰猴

仲打唔打？

再開左
invited

叫停先停, 唔係我一直開

升到lv 100既任係出一本一星經驗書
what's wrong with these people......

734 222 739

唔通係夜靈有衰運debuff

我打多場唔打住 做gym

我個npc好 唔得

贏多場*

Ed 今晚再打

Btw 唔該曬兩位巴打

小倉優子巴仲打唔打 我可以打多幾場

可以既

已開

鳴依vh -1
155 585 639

鳴依係跌咩屬裝? 刷得禁落力

三隻鱷打大葉關好治療

柒左 轉唔切sor

大比鳥

己開

我都係街場輕鬆刷返EX小剛

有無小火馬既巴打今晚有興趣打莉花

sor刺龍換慢左
我再開

你兩個都轉唔切 哈哈

啱啱睇咗應該係未出

小倉巴同英巴我唔打住
我最後驚miss換左招

其實你地有無開最右個行動順序？
睇到個行動可以用盡個round打唔打人

謝carry

邊個最後出完拍組技就會被boss瞄
頭先我血多d 應該最後先禁

佢用吸收應該要full血先唔死

辛辛苦苦刷左90萬 粒進化石俾唔俾小鋁鱷進好 之前未抽到進左條蛇 定留住等新野

大菊花

打嗚依最穩係夜靈，刺龍王，大比鳥?

留啦

雙斧戰龍好似好過刺龍

大比鳥，狼人，夜靈

如果大菊有減特防
所以boss 都易打好多

夜靈其實係咪必備

王拍組技前1回合 換 夜靈
根本必備，死唔去轉buff 比攻擊手
起碼慳2回合

明，另外想問其他ex要有咩角先推到

點解攻略網話夜巨人死左會轉buff
Even招入面都係咁寫

幾時有更新
開始悶

我都想知邊到刷裝? 故事mode 多人D VH? H 會唔會跌裝?

嗚伊小剛vh
求加fd:3499659694816522

計量槽開5格以上;
點開？打唔贏VH

交換比金幣開

10萬換

其實可唔可以開由金水跌返落銀水

冇
掛機very hard

我好多銅同金，銀好缺...

掛緊，又冇綠書仔
頭先課到保底換夜靈都未齊圖鑑

賣帳 ex 只打咗小剛 其他全清
差5星狼人 木守/幽靈/小鋸2lv 黑魯加3lv

發得夢多係有回報

30-40抽 0 5星
必中 又中同一隻想棄

想課少少金嘅不妨收呢隻

風露ex VH 望落好似好簡單
但實質都幾多細節位

多人mode好失敗 節奏太慢 遇著唔用腦走場好過
拍住d豬閪冇撚腦 用埋d廢寵又冇剋屬 出黎食兩下就訓低
拎輔助幫下buff都好啦 又唔識集火

幾時出red同老噴

Pokemon 日本海外好受小朋友歡迎

兩個fd玩又無得夾個街人...

佢改完依家活動綠書難出到

多人mode啲角色定位冇撚晒 冇咗仇恨值變咗輪住打 設計啲坦出嚟又唔比坦 異常狀態又唔比上
變相係逼尻你用3隻打手暴力過

啲技角先on9，
防角做埋技角果部份

有改到？ 今日打supercourse 6場VH 跌得一本書

有無人打ex 鳴依
大比 夜靈 刺龍/狼人

冇運啫，我6場出4本

其實好想試下取巧咁攻略boss,毒死佢 催眠佢屌打完全都無可能有晒抗性頂多比你訓到1round，下round都未出得切技就醒左

銀色升lv最撚難刷，多到仆街

有進化任係咪隨時進得？
唔使話等幾lv先轉呢啲衰野

一抽入魂

之前大比鳥都係一抽中

封頂先打進化任

屌 進撚左

邊到有得刷錢

封頂易啲打姐

有冇巴打 打ex 鳴依 veryhard

幾時進都一樣？ 咁都好啲

打莉佳？

卡左係第14章

節奏真係太慢。要搞6人實時對戰 又要常速。load招出技load勁耐。
搞到冇心機玩。
1vs1 pvp先有用。依家錯曬

有無人打小剛或嗚伊？

切換控制個開關係禁3下home制 點解我禁完一係無反應 一係就勁耐先停 唔係即時停既？ 有冇人識搞

你地打鳴依係刷飛行裝？

咁癲。咁都課到400

要咩寵

係

鳴伊 有

有冇手足知點樣刷錢

火猴必要 跟主一隻格/高輸出 一隻輔（最好烈焰馬）我帶奉神解毒

一齊

得火猴 同 路卡

3499659694816522

刷裝打H定VH?

可以試 岩岩街場d人都係除左火猴其他係亂用角式都贏到 。vh就唔知

有無人覺得鳴依好撚淫

更新10mb更好d咩

好
亂試下

烈馬用黎放場buff?

2星vh先有

係，好似輸出都可以 加強火屬功同減傷

400都唔齊仲癲

467 287 131莉佳hard

Hi龍絆巴

巴打約你9點打 我出去食飯先

慢左

好

九點+1 今次我會出招快啲

鳴依vh有無

有

有時第二輪猶豫諗你地打左邊定右邊隻小怪慢咗

啱啱好三個

等多個人先開場

98

上面有一個
夠三個

717484064 上面兩位巴打請入

係邊到入code?

717 484 064

右下 立方

再嚟過 sor中間禁錯左一下

有位巴打記得轉刺龍

係咪對面開大，要換水龍擋大技？

開大前轉就得？

正常兩波技會打死左右兩隻
然後換海馬狂打最右
打到開協力技 睇下有無空間打多下 無就換鳴依頂大

點解之前啲進化石好似無咁貴

537 696 739

玩左兩日無限體真係好奴
佢協力仲要節奏好似太慢咁

You are not alone

都唔明點解唔加個制比人預設快速,
3個人入到場都係快速=快速

我記得之前買星星石一買就有三粒

正式出果時改左

呢隻驚邊個夠奴邊個就係贏家
佢協力仲要一個一個咁輪住出技好似怪怪地咁

Sor,成日忘記換寵擋大招

加左好友先 再試

有位巴打mega 慢左一round
滿血比比 要最後mega

宜家刷活動唔撚跌綠板書嘅

加左你地

另一位巴打我加左你好友
如果無就入 141 817 998

接受左
開得

你地打住先

唔記得左咩名

Ok 鳴依vh -1

你加我
3499659694816522

有冇手足知iOS 1GB ram機係咪開唔到game?

Ed 仲有無人打

狼人85 大比鳥100 夜靈85打唔打到

夜靈85好似食一下大技就死

咁升完先再算，
之前冇料升佢地

我打活動任 $1500一場

有得進烈焰馬咩

更新左乜春

已有狼人 + 夜靈
尋晚試抽大比鳥，已用左4000+石都抽唔到
依家1500石左右，應唔應該留石下次抽其他，定係繼續抽大比

可能加定下次活動啲野

大比都追

唔係an10問題咩？

一星期出一隻寵？月桂水瀨已知
等到幾時先成形隻驚

香港人爆機太快

咁比著你會點 抽木守宮黑狗 定係留石抽下期寵

好想要狼人

開波開波

街場成日斷線

嗚伊vh
有無？

科拿

首抽大比鳥，之後十抽中藍鱷，再10抽冇5星。
繼續？

Why not both

棄game啦

有無？

開得啦

而家隻game 頭三五星應該係：
狼人：主攻擊
夜靈：擋boss拍組，傳承buff
鱷：水屬物攻百萬頓飛踢

終於單抽抽中第一隻五星
30連抽反而一隻都冇 而家可以儲石留下次
不過無對應五星精靈真係好難打得嬴ex

唔係開唔開…我指洗唔洗重刷

033 946 314莉佳hard 注意先清小兵 火猴頭回合上一次攻buff 係咁用2格技，王2回合就會鎖角換定格鬥角繼續打小兵或用輔輸出/加buff

-1 兩分鐘後開

其他木守宮應該排得高，
佢一招技食三格氣已經特攻6攻6，
其他要3turn先暖到機

初初仲話鱷最廢 終於有出頭天

第一次打得好差

奉神打霸王花冇力
之後點打落去？
火猴奉神要100lv?

i am back

⼁ VH點先打得贏 3隻80lv都俾人大大地片死

係咪好易打

兩隻都要滿 因為狗要頂到2-3下技

好似好易
你地carry

雷超，天鵝，蛇

個隻npc黎 估唔到npc有兩隻神角輔又奉神又小火馬

打Vh?

我以為係巴打

唔怪知街場冇力

想繼續試下npc佢有隻馬好正 仲可以比指令佢幫我強化

主要輸出係靠火猴同隻格鬥角，火猴個人覺得出2格技就夠 3格技好似同2格差唔多 而且又唔會咁快無氣

唔該巴打

狼人 是撚但 是撚但

點解vh個npc會唔同左 無左馬同狗

再試？

pish

012 324 938 佳莉Vh -1 火猴 格角 小火馬/奉神 入黎玩下

狼人夜靈木守宮死左

有狼人夜靈都死?
3隻80lv開夠buff正常車得死

3隻不停咁上buff 上滿晒就用木守3格技，用完應該夠出大，大完再係咁用3格，隻貓佬大應該死光

唔係好識玩係我on9

收到唔該巴打

又要升

有無人打莉佳Vh-1 npc唔夠打

等佢出竹蘭先入坑

電腦巴打番鳴衣Vh

其實鳴依ex vh 都已經好公式化
點解d街人仲唔識打
拎隻木守黎做咩

升左機率? 3場唔洗re都有書

等我5分鐘打一打大修行拎書 你搵主隊友先

鳴衣Vh -1

chok巴 因咩解究得返1ram
會lag住咁玩

EX都幾蝦人玩...無嗰果隻根本打唔到

我ready啦

- 1

要月尾先轉池? 唔想抽大比鳥

小水瀨菊草葉

有誰缺狼人嗎 可邀我

唔係 試緊搵舊機嚟掛機
但係未開就彈app iPhone 5S

已經扮工時間都懶得刷
儲石等出新野

真心冇咩用

同npc組一次隊
有參考價值

技大修練刷左半個鐘都冇5粒
係咪又改鳩左

有沒人打ex very hard 君主蛇

我，邊個開

自住驚閪喵 巴

7874307943601187 加我

加左

無改 第一場就有

接受左 gogogo 開

狼人/木守
邊隻先上100lv好？

未見 你入955 290 448

我5s開game lag到爆炸 果斷del game

收到

可能卡愈多就愈難出，
之前差10張齊圖鑑都冇咁難出

你重開game就有

一開波miss左隻殘血怪 跟主又無運2miss

差d

紅圈地下即係描緊你
開大技會轉描你
滿血大比最後變身

再試

每日既大修練VH值得打，筆記幾高掉寶率

狼人

又無裝

羨慕

多謝兩位巴打carry，我打多兩場要整野

Ios轉android係咪會無哂石？
有無方法解決

跌一星裝

屌我要頭巾呀

i am back 仲打唔打

有無得用模模擬器

可惜....
唔打住
多謝兩位巴打

你頂我個位 唔好意思最後個場衰左

真係差一滳

要再練多d成日將隻大比成條血送左比隻王

變身要等一等
3個一齊變最好

聽晚再努力

仲有冇人打

有無鳴依 ex vh

80刺龍100大比90蛇ok？

主打ex vh既話應該升爆木守定鱷魚?

vh 唔夠打
h 就夠

vh 應該用咩

玩左兩個鐘部機火燒咁

95刺龍100大比100蛇

我係95刺100比100鬼 街場最盡打到剩1血

ok lol，輕鬆

event 券隨左換 event items 仲有無用...

掛到 24xx 張

好撚食電 要改善下

屌你打小剛ex 啲撚樣又木守官又小鋸鱷都唔撚識出技，好撚燥，根本打大岩蛇就唔洗開晒兩下勝利之路，啲人好撚中意開2下，次次都秒唔到大岩蛇 屌！

反而係成日炒被人爆擊同埋MISS技

運氣野冇得講啦咁屌啲正常操作都冇就好燥

新手想問 3／4星想再升星 係咪得抽5款同隻先可以？

算數啦，我用海星buff完加閃避，轉個頭就換走隻鱷既人都見唔少

一開頭d石中木守宮兩次
抽抽下中埋大比烏
玩得?

其實唔肝d裝備得唔得
刷得好辛苦

見到有人開兩下即走場

徥啦

徥啦，木首 蛇 水鳥都係我初開嘅陣

中bug?

之前淨係玩體力制既game, 呢幾日個肝突然好痛

唔係 轉過去掛機可以 但唔好拎石
兩邊分開計
轉完轉返過去d石會係返度 利申試咗

拎哂去抽然後轉左

係咪開game連動返同一個任天堂acc就得
而家dl緊game data
好L驚無哂啲野

我就係過咗去an見到0石嚇到抽筋
轉返iOS又係返度

係 同一個ac ok
我都係用啲舊an機刷料

Game data dl左好耐
正唔正常？

冇啦啦話我時間唔岩 強制重開app
掛緊材料 好在未訓

一早爆左
呢幾日心情愉快

1GB data 等下啦

刷書刷筆記同水刷到要食返幾粒

搵日carry我，啱啱滿lv埋蛇同刺，街場贏唔到

抽唔到夜靈 得青蛇
有冇大腿可以carry下
冇都求好友 7458 0255 1885 0323

打鳴依vh

打法問題

嗚依ex vh會唔會太難打
勁多場先贏到一場
有無教學

街場邊有可能做到
又補血又回氣

下期寵係咪要等到下個月
啱啱手癢抽左4抽
好後悔

想問長毛狗有咩勁？升佢定升天鵝好？

天鵝暫時實用啲

天鵝升唔升被動好

街場嗚依打到噪

今日個update
跟住落嚟應該係
10/9 岩系訓練event (pickup 狼人)
17/9 草系訓練event (pickup 菊草葉)
24/9 水系訓練event (pickup 水瀨)
可以養生一個月 之後鬼佬datamine 後面重有 火豬event 嘉德麗雅event 聖誕event 竹蘭event 我諗之後每個月一隻冠軍?

吸一下隻大比鳥就死撚左
你一招技都未開到
佢可以能量球二連擊
打閪咩
點搵多兩個識嘅人長刷
重一定要有大比鳥

正 咁快菊草葉

我

有無人有興趣刷

同埋之後EX難度會出煤炭龜 同埋帝皇拿波

菊草葉配邊個

同埋下個禮拜個兌換券B 又係換同一堆野 姐係成個月可以拎12張5星升星券

木守宮無得進化但係又有出蜥蜴王，呢伙隻game係咪on9?

都正喎

有葉暴風呢招技 如果俾你mega到強度會失衡beta 嘅data有進化關 但正式版del咗 可能有機會等後期戰力膨脹先出俾你

叉字蝠劇毒好撚爽

有得掛機刷齊料
其實可以assume隻隻近90-100lv
同齊技
係差在進唔進到化同齊唔齊裝

打咩用？
大甲好渣
剋屬都打唔夠力

嗚伊or小剛vh
有無人打？

exvh 真係零課健檢, 抽唔到小火馬同奉神犬就打唔到落去

頭先試左幾場 都未係好夠力 我估要打h升啲一星裝先打到

但我見人用怪力其實都打到下 佢一黎大力二黎會加特防 拍組都頂到扣唔多過一半血 可以試下火猴 唔卡 怪力

路卡

有無興趣打莉佳vh我有奉神 火猴 怪力成日係街場打靜隻王，其實火猴就必要諗緊隊友會唔會另外兩隻帶高輸出角（木守 狼人 怪力）

我可以丫 我帶奉神啦 你帶狼人怪力

我無狼人可以試下我帶隻吉利蛋幫手回火猴血

點解幸福蛋會識火焰發射

岩岩街場過左vh真係好奇妙次次係街場都係首次過vh

AN機有冇按精掛機

我仲未過到 依家h都唔穩 都唔知係咩問題

我有狼人木守

我岩岩野團咁樣過左 最後用夜靈瀕死出左兩次3技能+4 +4咁加攻

屌 課金抽中隻5星惡狗 好撚廢

木守大比配咩好

呢隻驚課金不了 貴到咁先10抽

莉佳ex vh全隊必要：火猴x3、怪力/路卡x3 奉神1隻/坦角輔助。
打法：首回用奉神A既放頭一開波開防毒牆，一隻用路卡/怪力隊友C係咁上buff，一隻火猴B上攻buff

第二回合：跟主奉神換番火猴A上攻buff,另一隻火猴B上埋要害buff,格鬥角隊友c繼續上buff。

第三回合：火猴A上埋要害，火猴b簡定左右其中一隻兵輸出用火焰拳。格角c繼續上buff

第四回合:火猴A用火焰拳幫手打，火猴b一樣，格角c繼續buff

第五回：應該會打死一隻兵，火猴a 火猴b轉打另一隻草系小怪，角打就輸出個隻狗仔怪
之後應該有波max攻 兩個用火 一個用格咁出（務求打死埋隻草系兵）出完max攻擊A B即換格角用3格技輸出岩岩出場既狗仔怪，c就繼續打殘血個隻狗仔。
第六回合：應該會有隊員儲滿大，即刻用招大黎打埋剩低個隻兵。務求係王出大前清晒場。

剩低回合大家應該識打記主格鬥系下一隻後備一定要係輔助坦角。因為王會有招技係令全隊無得替換，而王亦好鐘意開完大後重覆打該角2次，所以若果你隻格角死左，下一隻出黎係火猴就GG

巴打好勁過晒所有ex。我無狼人同巨人打唔到風露

見到fd 10抽中小巨同比比鳥忍唔住

終於過到

點會冇

留返其他驚抽女女仲好

小剛hard 冇木守有咩平民指代品過到hard
唔計玫瑰

睇黎要用差字蝠troll 幾場

有冇手足 一齊打 我TEAM奉神 火猴 路卡

唔洗小火馬？

我都唔知 我只係見到周回同安定 剛剛沖完火猴95同路卡90 所以想刷 無木守 鱷魚 夜靈 打唔到EX VH 呢個係最低門檻

送頭流黎
3隻打手出3合1攻擊之後
生命值硬接霸王花拍組

左1左應該要擺奉神，隻火猴就唔洗死
可接受唔完美但要改善

點解用唔到SL大法見到跌幾個即刻kill app但係都唔得
利申an機

hi fd
我冇老點你

路卡利歐 / 刺龍王
邊隻值得升

我可以用狼人嗰邊

Both

路卡優先

唔係火猴 路卡 夜靈 x2?

狼人都係轉番格角或輔助坦，狼人一下都頂唔到王d招

824 437 313
試試佢
奉神只係得75

死緊唔洗試
段片佢地都打得特別高傷
王第一次拍組技前都扣半條血

我諗佢係想隻王 瘋狂打夜靈 打死佢帶BUFF 比路卡

咁路卡 奉神 火猴

90基本 仲要條片啲裝升到幾多lv.

放靈既重點

夜靈*

奉神都唔係打手 佢只係放防毒牆 求其打左右一次就換路卡 瘋狂上BUFF 之後等火猴X2 打死第一次 之後就轉邊 我諗唔係差咁遠啊 D裝備上
利申︰只係得岩裝1星 LV3

我唔介意試 你搵多個就得

我有狼人得唔得

奉神半打手黎臨尾可能救世界上晒4加開大打王扣千2

有無人打風霧VH 要狼+夜靈+隨便

夜靈 救世

我得狼人木守蛇

但條片最後 奉神用埋拍組 旁邊路卡X2 都未死 如果真係唔夠力 佢都補尾刀
300 個銀守 我得191 唔想刷 已經有D悶 依家開出嚟 都係打每日個大修練就算 睇下幾時屎忽痕咪刷下料
要等佢出D 3星以上個裝 就好有動力去刷

查克洛VH用咩隊

我前身就係得狼人打天下 佢減特防 真係好傷 EXVH關 好多都係特攻技
可以試 翻車無乜所謂
利申：噚日打咗十場 EXVH 街人打 無場贏 最好成績 死淨隻小怪

依家一二星都咁難打 三星唔會易過佢
倒不如刷定一二星用住先

想問刷一星裝打咩關易出？

鳴依vh有無人打？

有三星 一定有攻略 到時組街人 佢地一定識打 我期望
我打親咩GAME 都係鍾意做單機 唔想煩到人
但依家要打裝就必要

手足︰火猴 夜靈 路卡
手足︰火猴 坦掛 路卡
我︰奉神 路卡 火猴
384 693 962
come on 手足

未加你fd

再開 搵到點入了 定已經開左場

乜要架

有位巴打問狼人得唔得
原來條片右邊都係用狼人
可以啵
大前提 你既路卡同火猴 90 95

8357 9762 2331 7157

你話要加好友嘛 關咗場

我得100蛇同100木守 or 75lv既路卡

75 路卡就難搞D
你係打手

差2本書先突破到...
書好難打

佛系打書 只打大修練 VH 最少1/3 都中

再開 搵到原來唔洗加好友
同埋其實佢隻狼都好似未出

巴打carry下我我有d連hard都打唔贏 岩岩加左你好友

i mean EX hard

GOGO
294 536 268
好似差個

我有火猴 火馬 護主 路卡 全滿lv仲有冇位？

歡迎加入

邊度有呢關過 有咩條件 唔該哂

唔好咁講 我都想有人CARRY 我打2星裝
EX HARD 只要你突破爆 街場都幫你過到
有狼人 應該升佢100先 14 CO OP AUTO 都得
5場就會有一跌書

火猴火馬路卡好似好啲 路卡頭

咪用囉 有冇位先

過多人18h

過左多人 chapter 18 hard就會有

唔該哂咁多位

原來已經小圈子咗 有POST 唔好咩 大家一齊討論佢 推爆佢 又開個新POST

我叫小x 加左你fd係咪要你邀我先入到？

兩位手足
586 480 598

入左

入場啦

邊度入

搵極都未搵唔到位打number

Wanda老公(喪妻)
多謝手足 我諗都係差咁個
我繼續深潛下先

右下角手機 最底入上而個9位碼

佢黎緊

有冇人打ex 小剛 vh打到燥
啲人一係鳩出招 一係就唔出招 一係用埋啲打唔贏既寵
一場已經要打一陣
仲要咁樣比佢地曬時間

找不到 586480598 可能散左

活動兌換卷係咪all in換成長潛力再打爆啲五星pokemon? 每張先加得少少

場主決定潛

係咪skyla? 我可以打

596 516 244

多謝手足

係 但要搵多個

開左

入ed

好有心想打 但無指定寵
加油
遲下 出書有銀有金 仲有技能糖 開既膠囊都有金
越後越精彩

大力鱷+夜靈+大比鳥ok?

冇狼人

有冇人同我一樣 一關ex都過唔到

我屌
手足 你真係唔識架WOW
一開始出火猴啊

我係火猴

請睇片

睇下自己係咩定位
打呢D 好機械式
但就結果就差唔多
差在你打幾多 同條片差唔差得遠ONLY

Thanks

背心手足 出火猴 路卡我出
有夜靈既手足 你隻路卡係放最後

never say goodbye
GOGO
161 710 302

Sor 我記錯

無手足有夜靈

NVM
唔打啦 部機未打已經熱到爆

Ok

夜靈 火猴 路卡?

想問2星裝備 突哂4野 最高可以升到幾lv？

要咩隊友？
我得4隻

夜靈 周柏豪 大力鱷 木守宮

有冇人知vh班吉拉小剛會唔會跌書

有夜靈 木守 鱷魚 突破佢 打EX VH 小剛

ex vh小剛打左喇

No

得多人連線hard先會出
岩岩出左本

7635584077219528
同你一樣有夜靈 木守 鱷魚

即係大岩石個關?

美極套裝小剛hard (多人連線)
都係打班吉拉

岩岩玩 中大比鳥係咪開得

有無人打嗚依VH

No
出場到唔高

抽極都抽唔到狼人
重玩首抽終於刷到

Ex 核心 係夜靈

有冇巴打知一開波set左低於18歲而家課唔到金個ac係咪無得救?

十八年後又一條好漢

啲裝最多係2星定3星？

打VH見到隊友寵都錯個下真係。。。

未抽必中包 課唔課好 但唔包大比鳥

慢慢諗 去到11月28

到時會加野落pool?

應該唔會

有咩慘得過拎物攻隊入到去先知隊友用特攻打法

2星

掛 event H 掛到有5x 本書

識玩

我打左20場都無一本書

有無人打風露 岩岩同街場打
差幾十血贏
夜露放中打左一隻鬼先

我有狼人木守 岩唔岩洗

唔洗太再意幾多場出 1本

set 好按鍵, 放佢1晚, 第二朝起身收成

終於過到 VH 風露

今朝一路睇戲一路掛左好耐素材 不過突覆左兩隻又無晒

iPhone個切換控制都不是無限時自動按嘅 巴打點掛機

木守同狼人之後應該升夜靈定大比上100先

好齊5星
夜露好似好d
可支援狼人，又可支援木守

狂click

左program 右滑鼠

大比鳥活動應該有part2?

有冇人係咁

求下街場既手足
唔好以為一齊攻擊就要搵最好打果個出黎啦
計下數 睇下洗唔洗換隻坦出黎食傷害啦救命

打霸王花係要用生命值硬接

仲打書？刷裝喇

裝係高眼雲煙

抽重覆寵升技先係

ching課咗幾多

我
五星得隻狼人
已棄驚

我都係中得狼人

ios有無script參考？

我都係 一隻就夠啦 刷料有雷超 打書可以打14關 從來唔刷 第一次十抽就定局 富貴由天

手痕5抽

3lv鱷3lv大比

我除咗用火隊
火馬騮 奉神犬 路卡 過到VH莉佳
其他三個VH都過唔到

巴打我路卡升滿90lv了衣家升緊火猴

巴打 缺夜靈啊 睇開D 兩星裝

得岩隊1星可以無腦掛機刷...

唔一定要齊寵先過到ex vh

街場遇過 d人唔齊寵 搭隻朝北鼻都幫到手過

0
都課唔到

我抽到啦

刷完一星用黎打兩星

我霸王花過得最多係搭一隻npc

多隊vh 技巧好緊要

用三星寵幫手好過9玩5星寵

有冇香港tg群

係咪個出生日期Set 左唔夠18歲

用 an 機

唔好拎石就得

點解會將2個大修練嘅時間set做一樣
明明之前唔同架喎

FOR禮拜日全開放

咦係喎唔記得左

比比鳥邊招技能勁d ?

無特別話邊招技勁，最多話mega完招3格技打單體好痛。

點樣速刷強化飲品
一關得4罐金

1. 用有aoe技既寵速刷
2. 大修練

重打hard vh 跌裝既%係幾多？

如果我想ex.街場做 輔助，應該

蛇 北鼻 天鵝 咁出?

會唔會有人整理下 ex h 同vh 攻略
今日先整完第一隻100lv

有無巴打join刷鳴依

以莉佳為例
HARD:

VERY HARD:

我喺睇嘅

冇用的
Ex 要尊屬寵先過到

5-10%太低喇
10場先贏1場
仲要5-10%
贏100場有10件
分分鐘要試1000場先得10件

你哋會唔會嘥幾十萬去進波皇子

被動技都係加10%攻

所以唔值？

遲早進晒架啦 其實先出左一個禮拜多d 而家我都有90萬

有無識玩一齊打風露 街場10場都無1場識玩

木守大比鱷點用好

寵升爆可以刷 EX 小剛 鳴依

咁我用邊3隻打好 岩岩刷好

100lv木守+100lv小鋸鱷+狼人/月石/飛龍/蛇/夜靈 = EX 小剛
100lv大比鳥+95lv刺龍王+夜靈/蛇 = EX 鳴依

如果差筆記就 木守+大比鳥+路卡利歐 = H 活動青綠

要全部升到100？

除左特別寫明Lv，如果唔係75~85都夠用。

新手卡左係刺龍果關

想問應該留進化石定進左鱷/蛇？

我想打，但唔知夠唔夠打ex vh，狼人100，水晶燈95，阿塞85，暫時路人場未贏過

主線?

升天鵝+雷超+蛇 過主線+大修練

大修練入場開飛行模式，見到無出5件物品就熄game離開對戰，唔計次數再打過。

5件物品: 100% 有筆記

聽日星期日大修練好似全部都有，最少刷到9本筆記。
優先升請假王上90，請假王升爆auto刷素材最快。

想問有沒課長5* 拍拍技滿技

睇你需要，你想刷EX 小剛就升小鋸鱷先。
唔急住刷就升蛇。

Ex小剛咩黎

你爆完主線，同埋多人主線就會見到，用黎刷2星裝備。

SKYLA夜靈有冇SUBS?

要有死靈先得

我有2星裝 D一星裝係咪掉得?

小剛EX vh
月石升爆會唔會頂到兩下岩崩？
頂唔到就唔升了

小剛EX vh 無木宮守同羅絲雷朵係咪唔駛打

你要打兩星，係只有5%

請問有無iphone x既switch control教學?

咪一樣

招兩個木守水鱷巴成晚速刷ex vh小剛
自己木守夜巨人海星

7601-4416-7388-4491

朝北先岩

招 夜靈狼人 刷VH 風露

多人hard 風露 同 多人14劇情
獎勵有乜分別？

iphone xs我都set唔到
點禁都會cut auto
轉iphone7就唔會cut

VH 鳴依 有無 招龍比蛇

搵岩位就得
xs開心每日使用中

share

過到咩？

大比 狼人 鱷 打唔打得贏ex

有無攻略?

度岩位就得

又中黑魯加

3lv鱷2lv狼人

2lvl 大比 2lvl 惡魚

搞掂

見到巴哈有條片打鳴衣vh 兩大比配一隻海歐好似打得仲順

要刷道館書，係咪反覆刷主線任務(多人模式) => 小剛 HARD 就得？

一係刷活動hard囉 兩樣都得

gane入面個青綠好柒，完全冇漫畫入面個氣質

1) 羅絲蕾朵 值唔值得升 扮木守宮既工作
2) 火系升邊隻

我有小火馬同奉神犬，都想知升邊隻先好

一定係老噴

點搵呢個app

班友成日mega唔岩時機 清曬啲卒就柒

佢攞遊戲正統作d角色設定
唔好當係同漫畫同一個人

玩完solo同coop主線每日攞吓石咪算，完全唔知刷黎做乜

不過黎緊出果2隻黑白御三家都無乜興趣

有無小剛嗚依vh?

主線任務(多人模式) => 小剛 HARD 係咪無限打 無限出道場書？
我岩岩打左好多次win都無

ex hard都好難打

係，得10%機會出，黑起上黎刷成日都可以得幾本。

唔係app黎 iphone個輔助設定黎

嗚依＋ 1

[member]
IOS內置，
設定 -> 一般 -> 輔助使用 -> 切換控制

按鍵 -> 全螢幕 : 點一下
指令組合 -> 指定按鍵 : 自訂
(自己對位，建議: 1上1下 3~4上，如果唔禁多幾次上，有機會自動掃瞄cut左你auto)

入到game個修練介面就換切換控制，不停禁，你禁得愈多次，就循環愈多次。

你用切換控制有機會彈個示窗卡住，咁你要整粒浮波加快捷鍵去換切換控制，咁就唔會彈示窗。
[member]

我跟住上面張圖set左 但佢唔識自動不斷lick 要我禁1下先郁 係咪set漏左d咩

用 主線(coop) 既14 or 15關刷係咪多少少機會？

好似一樣，只不過小剛最易刷。

件件都仲有至少5Lv 升

+2

未出

大猴第一 奉神同小火馬緊隨其後

不嬲係刷金色個素材 裝刷緊途中應該已經突滿

推

有無巴打打小剛ex very hard?
我100lv 木守 小巨鱷

有，上一樓

where?

講緊我自己

大家刷道館書既速度係點

我入
第3隻我用咩好?

打咗一日先得七本

點刷法

thx巴打 都有諗過夜靈，但大比又會多個輸出
好難揀
btw 點解有負評，我係咪做錯d咩

加左你

無所謂，夜巨蛇都得

小剛ex VH -1

咁我100lv 木守 水鱷
85lv 蛇ok?
咁流程係咪木守開曬4招技 之後集中打中間 之後點?

暫時未贏過

Game黎講佢算歷代最靚仔

木守>勝利之路>加攻>加攻>風暴loop
殺左蛇之後聯合技轉水系，
我隻海星會加你地閃避，然後你地自己水鱷buff完就狂打，水鱷技打曬月亮先，唔好打隻風鈴。

突滿左 係爭d 料升滿

你個名係？
好多人加我

ex vh小岡-1

好 黎啊
木守>勝利之路x2 ?>加攻>加攻>風暴loop

我係牛黃丸

勝利之路一次就夠，然後要害兩次，就loop風暴

我地2個打住街場先?

岩岩加左你

Best76HK

兩個會變左加多個npc, 可以打住幾場街場先自己

2人可以街場

水鱷buff既次序係點?

邀左你地，入game

583 676 710

水鱷buff 次序點開好?

Event 要咩隊刷

第一次打羸

你隻鱷勁

532 787 977

我發覺好多人都會浪費晒啲招式格
例如明知自己會俾人地打死先都仲要撳定招技 你用左既兩格氣係唔會俾返你

開到防BUFF就得
見親都係開完廣防頂一下就收工 幾有用

我邀你地都無反應，頭先係初頭miss三次先亂左，你咁樣buff就啱

就係頂完一下就俾下一隻岩崩打死
死左第二隻上場又要再排過隊出技
所以想睇下max左會唔會頂到唔洗死
而家75lv

最後比人封左技...

反正遲早都要max

再黎

532 636 806
得一隻鱷係難打d
你記得鱷buff完先打

唔夠打，重黎多次

巴打邀你唔入既？
609055862

隻"瑪沙那"格鬥仔 有無人研究過
路卡利歐以外 用唔用得過 做格鬥第2

好睇運...

我開始識

我出左2下木守攻擊就要轉定水鱷

屌 做咩咁快殺左我隻野

笑左

到我miss...

你咁樣要唔miss先得，再黎多次唔得就算，始終得一隻鱷容錯太低

OK

是咪唔玩了

繼續

IPHONE X/XS點switch control
冇HOME制撳3下

099834633
你地唔介意既就可以繼續
因為兩隻鱷魚就穩好多

我off了
睇下有無有鱷魚既巴打join

好，辛苦巴打了

成日話斷線伺服器 係我問題?

計量槽開5格 點先開到5格？

唔係，係我quit左，
因為一比蛇開到大絕就唔會點打得贏

你玩街場都係，
一比蛇開到大絕/風暴miss三次/木守比人爆擊都可以走場唔好浪費時間

巴打你依家識玩架啦，可以打街場，街場兩隻鱷會輕鬆好多

商店交換用錢換

thx

An 機點自動掛機?

岩岩抽到小鋸 係我第一隻抽返黎既5星
但水系我已經練到隻波加曼80lv 仲洗唔洗練埋小鋸？

隻game 幾時先更新多d寵

開關制

Next wed

要

一隻定一堆

唔進化打唔打到進完好樣衰

未必得，你入場人地見到都走場啦

有冇單刷隊 介紹

An容易好多 Down隻自動點擊app 點set位就追返上個post
有巴打教咗點set位

新手
應該刷10連必中5星
定刷10連有大比鳥
每日100石值唔值得抽

得珍珠可以10換1 其他就等佢更新改啦

單刷AUTO 隊

刷首抽定點？
首抽最好有狼人/木守
大比鳥除咗某關Ex有用 暫時好似冇地方比佢發揮

10必中5星要用課金石

每日100石點計都抵過300一抽 但係都係要用課金石

想刷咩 普通素材關放隻請假王做打手就ok

但大力鱷真心好醜
我波加曼進完波皇子發現冇錢進埋去帝皇拿波個陣好sad

我進左蛇同惡魚
900k刷幾日有了

我未夠力打vh

大修練very hard都唔得？

點解我打到第8章都未有突破界限
我上網睇話推到第四章就應該有

唔得

求解答

要去其他區域打個關先開到

協力無加速好難頂
活動換野d卷一定要協力打？

有無鳴依 very hard 手足

其實我仲未知鳴依姐係邊關

ex

有，我打

有咩要求先玩得

弱智一問可以點co op
invite完個fd但冇反應
佢話唔見我又invite
房個9個數字又唔知可以點入

要咩5*同姆LV先可以JOIN

係無提醒invite
入房要撳右下角部機 最底個邀請
9個數字都可以喺邀請入面搵到點入

開始悶,想佢快多D野玩

仲有無位 街場想嘔血

有冇打ex嗚依2.0
唔洗海馬

+1, 唔想再肝D裝同水

冇肝裝了好撚辛苦

thanks

整埋黑魯加到100 每日打下大修練就算

已試 成功

想問下呢堆有冇邊啲值得升滿等?
同埋過關送果兩張5星有冇升嘅價值?

原來咁仲易 真係輕鬆刷

好想打！ 聽日再上黎搵人一齊組隊先

same 是咪100大比就可以join

屌原來咁撚簡單 有無巴打開場依家

我打 +++++

22352838 -1

867 650 932

唔見

一轉lihkg就彈場 add fd先？

5642 1217 4649 6502

added jjdog

見到

仲差一個 btw第一次打 希望唔好炒

Room no?

應該無咩問題既 希望有人

u open

533 702 311

點入人地場

Come

原來唔夠戰力入

你搵多個 我要升下隻水雀先

sor

唔緊要 開左波

滿血大比要最遲mega

係 有d失誤

過到就得

繼續刷？

大比打晒

一隻100大比 加坦 搞掂vh

要訓了

100大比夜靈可唔可以一齊打嗚依

有冇人試？

我ok

我ready 原來咁易刷

成功刷左好多鋪

531 094 635 -1
大比打法

打ex遇到on9 堅決跳埸

開咗?搵唔到

裝備粒金料自從大比烏更新完難跌到，四五場先跌一粒，
以前明明反而銀料唔夠

495 769 501 -1

開得咁快

屌 粒進化石幾時變左30萬1粒

唔係大比鳥大法？
唔洗刺龍

650 605 911

大比同蛇 第3隻應該用咩
唔夠戰力打VH...

水雀

做咩唔換蛇擋大

出完一齊攻擊 要即刻㩒3 技
出完第二次一齊攻擊先換蛇

可以係人地開大前出兩次一齊攻擊
如果㩒3技㩒得快

第二次出完全力要即刻換蛇

15分鐘後join

收到 再黎 應該另一位巴打慢咗

281 142 651

鵝得唔得

要飛行系屈戰力
鵝係咪飛？

要快啲換蛇

唔係丫
要好似咁

出到第二次一齊攻擊先換

有冇練習位

有無得打？

我識打

sor 我再㩒快啲

個精髓係，第2次協力，大比鳥要不停click map炮，對家攝到招技過黎會協力中斷，換唔到人

學到野

165 133 746

仲有沒位

點解一定要刷嗚衣？

有咩特別？

成功
下次滿血比比 要最遲 mega

342 277 312

443550761 大比

342 277 312 -1

536 353 452 - 1

399 369 852
大比

有無大比場

有3500石

抽到 狼人 + 夜靈 only

係咪應該等下轉出新寵再抽

係 夜靈同狼人夠做了

無大比係咪無得打ex vh

here

今期出大比鳥，多人有
要刷飛行2星裝
有個鳴依2.0攻略，跟住打就得

無大比鳥 可以點join 有無代替品

add frd plz

or比個場號我join

198 868 262 -1

無

大比 戰法

右邊慢左3技